有冇人中咗武肺之後胃口好咗性能力強咗？

善意打破零回覆